勇武班人其實真係好撚蠢

佢地根本唔知自己定位係咩野

文攻武鬥，勇武你地唔係真係諗住自己可以單獨打死班黑警，打死港共 ?
得的話就直接全民起義就攪掂la

勇武，其實應該就係企係前線被差佬打
製做黑材料比文宣做野，而唔係做豬隊友比對家抹黑成個運動

比 d鬼攪一攪就衝動，成事不足，敗事有餘

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

係呀 佢地一定係傻撚咗先會企喺你呢啲人前面
定對面？

負皮你 不解釋

冇前線唔會有今日

請唔好忘本